希望連仔推出可以睇到自己比邊個BLCOK 左

想睇下自己幾多仇家

顯示Block數都唔出喇

連登係5毛大本營, 絕對唔可以比班5毛上班時有太大心理壓力